Mijn broer begreep onmiddellijk de situatie, schreeuwde en haastte zich naar de strijd.
Een van de mannen hield op en draaide zich naar hem toe, en mijn broer, zich realiserend vanuit het gezicht van zijn antagonist dat er een gevecht was onvermijdelijk, en als een expert bokser, ging hem meteen en stuurde hem tegen het stuur van de chaise.
Het was geen tijd voor een ridderlijke ridderlijkheid en mijn broer legde hem rustig met een trap, en greep de kraag van de man die aan de slanke damesarm.
Hij hoorde het gekletter van hoeven, de zweep prikte over zijn gezicht trof een derde antagonist hem tussen de ogen, en de man die hij vasthield, rukte zich los en reed weg in de baan de richting waaruit hij was gekomen.
Gedeeltelijk verdoofd zag hij dat hij tegenover de man stond die de het hoofd van het paard, en werd zich bewust van de chaise die van hem achteruitgaat de baan, zwaaiend van links naar rechts, en met de vrouwen erin Achter  De man voor hem, een zware ruzie, probeerde te sluiten, en hij stopte hem met een slag in het gezicht.
